% Incluye aquí gráficos UML que puedan servir para la visión de conjunto 
% de tu proyecto.
%
% No te olvides de citarlos a menudo. Para ello necesitas asginarles un
% label, tras lo cual puedes referenciarlos con los comando \ref y \pageref
%
% Se pueden incluir fragmentos explicativos de estos diagramas en la memoria,
% pero recuerda que la memoria no es el sitio donde expones los pormenores del
% proyecto. Ese sitio es la presentación hablada. La memoria es una disertación
% sobre el proyecto en sí. El lugar de los datos son los anexos.

\section{Diagramas UML}
\label{sec:uml}


% Haz subsecciones si vas a poner distintos tipos de diagramas UML.
